屌那星 道指升到27000

比Donald Trump 上任時升足一萬點

到大選時，三萬點不是夢

唔係武肺 而家美國真係太平盛世

股市完全無曬事咁

連登巴絲應該都好想見到對trump有利既消息

爹親娘親不及當撈侵

我係美國人呀hi

左仔出黎未

唔返工炒股都賺大錢 仲邊有人要返工

今晚又贏

不過賺錢不忘手足
聽日再課金612

好奇問吓，啲新工來自何處？

好過預期就升

越升越有

Trump真係屈機

痴線，唔怪得佢今日出黎容光煥發
The Best president ever

高追咗

USA NUMBER ONE

左膠反侵撚照屌佢

佢真係搞得掂經濟